請注意，共產黨派出高級五毛將香港抗爭者和品蔥聯繫到外國勢力資助。

我的回復反共還需要理由嗎？幾十年來共產黨用飢荒，屠殺，迫害，武鬥害死了多少人

我的看法是，在中共DDoS攻擊未能成功後，他們動用了大量的高級五毛對品蔥進行了滲透。
對於他們也很好辨別，就看他對於包子的態度和對待中共歷史問題是否洗地。

有些人會假裝剛翻牆的理客中，把香港和品蔥聯繫到反華和辱華，並且懷疑幕後黑手是西方國家。

這種把品蔥對自由民主的追求污蔑為反華，把品蔥聯繫到美國資助，給大飢荒文革洗地的五毛言論，直接封禁，無需猶豫。

品蔥一直有個gag話佢地係習明澤資助